榮光年日文初音版都有

唔係好識日文但好似啲詞都好貼近original!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好勁

推
推上去Twitter

cls

Sor 我標題寫錯字。。。

日版好怪咁⋯⋯

日版都有埋

冇人推既？

初音

好好聽，幾時有韓文？韓國咁多「逆權」經歷

なんで唔岩音
要用なぜ嗎

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆